乃木坂46討論區#017:如沒有生駒關照 乃櫸一早已經死了

LIHK乃PO呼籲:
「No Ikoma No gizaka」
「請支持三期生」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有47名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

乃木坂46 16thシングル「サヨナラの意味」發售中

西野七瀬 2nd寫真集 「風を着替えて」發售中

齋藤飛鳥 寫真集 「潮騒」 發售中

白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 發售中

橋本奈々未2nd寫真集 「2017」發售中

秋元真夏1st寫真集 「真夏の気圧配置」發售中

乃木坂46成員列表16TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
有三期生已足夠

TEMPLATE:

為咗搶POST 名
馬神可以去到幾盡

不了啦

留名

上面禾駒張圖做mud Q

禾唔係佢

撚馬神可以去到幾盡

多謝大家既正評，生駒會繼續努力！

唯一 一個正評咪你嚟LOR

兩個

仲唔係開分身

未馬神同你兩個人格囉

No ikuma nogizaka

櫻隊整親右手得左手握

仙女呀！！

Lm

睇清楚啲標題
No Ikoma No-gizaka

沒有生駒的乃木坂

囡x1

岩岩伸隻手出去差唔多握落佢到果陣跟住縮埋隻手咁樣扮梳頭🙉
（淨係做圖入面左手個動作）

牙囡嬲尻禾收埋對手放係大脾，跟住講もう握手しない~~~

禾伸返隻手出黎話ほんと？，佢冇出聲冇伸返對手出黎，淨係 係咁啤住禾

跟住我話またね走左

月月今日係學生妹裝

靚仔真係大晒

者係有無揸到

咁似啲學生係到
吸引女同學個樣

乃Po隨手執個出嚟都係靚棍子

咁我都係過番欅個邊

我見過大部份全部型棍子

金巴型到痴線

冇

同asuka講我網名係你老豆

花式撚member

70蚊

頭髮太長了

俾錢撚member

某 PS4 AAA級大作game既主角都係抄金巴巨巨既外型

禾就係o個少部份

真毒肥矮柒窮留名

唔洗爭，我最靚仔。

SORRY 尋晚玩得太開心

等緊U 呀

好大個夾

丈丈窮？
笑撚死禾咩

死未呀？

短髮月月著校服

俾禾鳥啤都係一種幸福

行伸禾試過

短髮月月 諗起都扯扯地

2017伊藤万理華生誕祭圓滿結束，生誕repo將稍後推出，將會出左握手repo先

一向嗰句:有興趣就睇下，不喜勿插

24負評
原來乃po人丁咁旺

等你

生狗食屎

死泡狗食屎

寶寶畢業=乃團重光紀念日

你畢業=入ive

感謝各路英雄既正評

佢畢左業好耐啦

2:26

點解D渡邊狗咁多類近名，生駒得一個？

2:27

2:28

2:29

頂 5部我3張堀呀
又捐錢俾罪大

迷櫻黨呢?

下次拎去換直筆poster

下次無抽

又關欅事

唔係個個都好似禾同禾堀咁有緣

又用錯ac ?

禾堀做咩

禾今次冇去有十鳩幾張禾堀
下單換哂直筆咪fat fat

唔係生駒帶旺乃團Sony見有錢搵
佢地會肯扔資源搞欅❓❓

直筆征寫>>印出黎既直筆poster

賣比你

d錢放左去你銀包，一陣你放張直筆落枕頭底就得

秋元真夏直筆要唔要

最後兩張

1.
禾：やはり握手した方がいいですね

囡：啤住禾並諗返咩事，跟住個staff講お時間です就講しょうがない

2.
禾：最後一枚だ。あさひなぐの主役おめでとう！

囡：ありがとう

禾：さすが、俺の娘だ

囡：又係咁笑尻禾，跟住講嘘だけ

果個笑容真係

係咪代表生駒果張係非賣品

唔洗抽都得，照可以拎今日果d去握/換poster

123

4，5部唔握

到時返左香港鳥

再飛

真係對住飛鳥講 我個囡

靚仔講咩都會得到原諒

上次禾講錯左少少野俾mi$a冷處理

靚仔真係大撚晒

tum到飛鳥係咁笑

生誕祭委員慶功宴

等鐵人巴レポ

又勾起我比小百合玩鳩既回憶。。。

空氣瀏海好柒

想知究竟點樣可以響香港又玩生誕

ereerer

我今日先睇

其實冇乜作業日，幾次出席下握手會is ok,好多野都係Line搞掂

real rice

3張台

萬理華粉個個都好大份

生誕巨好疊馬

圓嘛

寶寶生誕委員咪全部都靚仔

好想買玲香生寫
但我連新單都無錢買

有無睇過傅頴個空氣留海
仲嚇死人

百幾蚊都無？

你抽左握手典無錢買

2手岩唔岩

用柒仔寫真換

你放佢直筆又買佢生寫？

諗得過
反正我完睇一次就鎖入櫃

禾刀冇錢買新單喇

手殘

上至生誕委員下至路人飯全部金融才俊。

請唔請人?

明ching呢?
夠鐘交月費比日拍啦

日拍好煩，我決定坐等你地棄推收蟹貨

同埋抽下岩心水既月別

傅穎果種係脫髮黎

右上角個女飯

CLS學生妹look正到

淫到

Q105,真夏さんが普段聴くアーティストは誰ですか？

A,
［Alexandros］さん
ONE OK ROCKさん
RADWIMPSさん
Suchmosさん
大原櫻子さん
井上苑子さん
YUIさん

睇番佢講點解喊好正

開始識影下相

臭格港女樣

咪搞臭禾櫻

有啲似七仔

ok加推埋廢桃

岩岩換齊廢桃4張情人

三正評 多謝大家

當有1個迷駒既出現就有13個反駒主持公道

開分身洗正評

係都入手久保豬先啦

有

星期一陪我跳菇好唔好？

曲終人散

好wing，班日本仔飲酒飲水咁

等睇keller ching吹奏与田

一個生狗
一個豬巴
仲有一個係

等你repo

馬神

我同日本仔食一定唔會飲，一黎就成杯5秒ko

其實係我唔中意+唔識飲+唔飲得

老豆巴有咩好野，有冇一單打歌服

話時話 黎度無人迷琴？

得3人プリンシパル，三期special日拍啦

有人迷都無野好討論啦

星期一有乜事

最正果張反而最細

你睇下d迷柒

長發win

朋不嬲都淫底

大波波

你都係想我講一D都唔撚似者

貨貨呢？

有人放3set三張set 10000羊即決

testing

廿年都唔更一次blog,工事中又無鏡頭，又無其他節目上

7850 買左5周年生寫覺得算平

五周年蓮加？

推禾七禾鳥

禾乃禾老婆
幾時改呢個ID

飛鳥>七瀬

一開頭入黎話自己迷七，早排ff白麻，宜家連肥料都唔放過

梗係nanase 啦

仙女呀！

禾法國禾對娜娜巧專一

Ching做乜咁上心 BTW禾老婆>>>>>>>>>>禾鳥>>>>>>>>>>all

有無體檢網？

我迷七但唔似七

有
牙琴

手動算
1 XXXX
2 XXXX
3 XXXX
4 XXXX
5 桜井玲香
6 XXXX
7 XXXX
8 XXX
9 菅井友香
10 XXXX
唔好用飯錢追星

我係咪點錯左。。。 2,3順位掉轉左

我點錯左一次飛鳥就第2跌到第7

三個字係邊個

仔

仲諗住冇maiyan唔駛睇
唔記得左有新corner

就係為左睇幾十秒

サヨナラの意味仲升到22位

垃圾生狗里奈死左去邊

其實首歌幾come聽 日日都聽

留精神睇格劍好過啦

迷白人格原來超越左迷七

迷白健康d

證明ching係正統dd

原來又係用黎叫春

【手機博2017.3.4】#寺田蘭世#
今日はありがとう！
今天（來握手會）謝謝了

話題はやっぱりBirthdayLIVEがダントツでした
それと、選抜とフィットチーネグミのCMと坂道AKBについての祝福でした！
說的話題果然還是關於生誕live啊這種
然後呢也收到了關於進入選拔啊 拍了水果糖的廣告啊 還有進入坂道AKB的祝福！

私のファンの方は皆坂道AKB祝福してくれて嬉しかった！！
やっぱり積み重ねてきたものがあるからこそ
何事もプラスに捉えてくれる皆さんが好きです
作為我的飯的你們都能衷心祝福坂道AKB我也是非常開心的
也正是因為有了不斷積累的東西
無論發生了多少的事情都能被你們捕捉到， 這樣的你們我很喜歡。

みんな、ポッポーをやる根性はなかったようです、、、笑
大家啊 好像是沒有做popo的毅力啊哈哈

私もあれは日村さんありきだと思っているので
真面目で硬いと思われるかもですが拾ってくれる人がいないとできないネタだと思うのw(:_;)w
我也是覺得那也是因為是日村桑的關系
即使認真又拘謹 但如果沒有伯樂 就沒辦法發揮出力量 的意思w(:_;)w

無人提dororo生日

禾白來了

其實唔明日本d電視台點樣容忍到用手機拍片起格播出

黑眼圈

想問下迷七
風を着替えて是咪冇公式twitter

好似係得ig 冇twitter

已經殘到化妝都遮唔到

yes

梳囉

半夜叫春

季節(きせつ)達(たち)が夕日(ゆうひ)を連(つ)れて来(き)て
影(かげ)が私(わたし)をみつけて延(の)びる…。
ビックリした顔(かお)で私(わたし)をみつめては
急(きゅう)に口(くち)尖(とが)らせてプイっと外(そと)見(み)るの。
ごめんね。と言(い)うと
じゃあこっちに来(き)てよと
ねぇ、ほら見(み)て見(み)て
影(かげ)が重(かさ)なった…。

傘(かさ)がぶつかり真(ま)っ直(す)ぐ歩(ある)けない。
そんな私(わたし)を見(み)て笑(わら)っているの。
私(わたし)もやってみせてあげるの。
同(おな)じ様(よう)に口(くち)を尖(とが)らす…。

優(やさ)しく笑(わら)うきみが
この時間(じかん)が空間(くうかん)が
泣(な)きたくなるくらい
一番(いちばん)大事(だいじ)なものだよ。
わざと尖(とが)らせてる
私(わたし)にごめんねの返事(へんじ)を待(ま)たずに
優(やさ)しくキスしたの…。

これからはちょっとくらいの我(わ)が儘(まま)。
言(い)ってもいいよ。
でも私(わたし)にだけよ。

又幾qq

永續雲加

第十三日

新飯聽講你好燈
咪燈dororo

blog已經更新得密左 手機mail已經多左 唔係排最尾

工事中永遠無鏡頭
係bingo會有d囉

bingo對under好啲
工事中唔好話鏡頭，好多時上都冇得上

貧者越貧

七仔寫真ig

karin已經算好 霉得黎係工事中都可以9up下

你個baobao成手搶晒啲野黎講

btw, 令我開始迷琴嘅係2016個xmas live
髮型同妝都好靚，仲要上晒電，全程有笑容

七仔手機mail 050317

おはー
早晨ー

家出るとき
バスタオルを小脇に抱えたまま 靴を履いてドア開けるとこまでいって
あれ、なぜ？ってなった
急ぐと変なことになる
出門口果陣
我gap住條浴室毛巾 著鞋直到開門
呀？做咩呢？
突然變得好奇怪

今日もがんばろーー
今日都加油ーー

ななせ
七瀬

七仔

live既琴子好好笑容同滿電

提下大家姐

dororo生日快樂

迷karin只要學識玩将棋，就成日有番組睇

銅鑼灣有畢加索畫展
全靠有睇失策老師先同人搭到兩咀仲扮到好似好識畢加索咁

高山症

呢套番組肯睇既話真係好正

之前睇左呢集

條友唔中意學校又唔知點解走去做老師，跟住自己讀書生涯又三浪(1浪類似考唔到大學跟住冇返學自修等下年dse，3浪即係自修左3年），咁樣玩法仲要上埋大學院又讀多幾年，但又比到佢搵工做並有婚結

係hk咁樣一早收皮

咁似個d會考零分到拎傑青

+1 , 香港的話一早收皮

睇過karin番組
無熟肉又唔識将棋
完全唔知up乜鳩

睇乃團番細一定變食家
班友咁識食

個節目睇過一陣，好悶

吃貨坂並唔係浪得虛名

影到bio7入面個eve咁
對腳勁八

因為唔識捉将棋

有咩謂呢

一定要識玩先會覺好睇
利申有玩過下将棋

握Karin時帶副棋同佢捉

尋日生誕清場執野嘅時候有KARIN彩蛋

有講野？

repo呢

+1

我連握手都未打完

巨巨

【乃木坂46】11人中8人が乃木ヲタの塾の自習室わろたｗｗ 乃木坂46まとめんばー -

我都曾經癲到係中學班房痴akb

比我教 我實插到佢地飛起

痴到咁好過火，當正自己間房咁

連埋MV 睇左十零廿次，覺得17單幾正

盲

你俾bun bun bun bun bun bun bun bun bun bun bun bun bun洗左腦咋

實分晒心溫唔到書, 其他人行過見到心諗又少三個敵人

糞到連碟都想唔訂

總大佬會派劇場盤 唔洗買的

あけすけに言えば隻碟都係握手嘅贈品嚟咖啫

仲未買，不過應該會訂返一套ABCD

至少會買B 七仔封面
又有佢unit

多謝明Ching 請me 食o野

うわーーーーー

通常盤任拎

唔使咁客氣，兩塊仙貝姐

v v

眼鏡好似唔係幾襯琴子
好成熟

映画「あさひなぐ」エキストラ募集のコース追加しました！

3/9のBコースも追加で主婦、お子様大募集です！

ご応募お待ちしております。

詳しくは下記サイトから→

套戲請老臨
你地可以應徵

好想同娜娜瘋狂練劍

伊藤かりんの「将棋世界」連載継続へ 新企画「かりんの振り飛車WATCH」4月開始

D棋士會睇Karin既連載 可能入坑
之後會轉推...

七仔練果把叫薙刀

好想俾娜娜劈

下次出黎我替七仔劈你

不了

工事反而非褔神最多鏡頭喎

褔神hea

就算討厭乃木坂，也請不要討厭生駒里奈

bunbunbu... bunbunbu... infuencer......

CLS桜隊正到，要訂十本派街坊

咩節目來？

無眼睇

十本

明青幾時派座り

座你死人頭，我係派都拎去傳道啦，你地乃飯自己買啦

唔係乃飯留名

大慈善家

M小姐

唔係乃飯+1

$135炸自己買啦

又見到

原來倒車聲又改埋

播16單

咩車黎

1 西野七瀬/二宮和也
3 生田斗真
4 大野智
5 中島裕翔
6 相葉雅紀
7 櫻井翔
8 山田涼介
9 松本潤

X井X香 無推過

又又又又食嘔吐物

之前邊個講咩玲香家姐話

要人自己買點算傳道

仲未食過

Me偽飯

想試但唔識整

果陣望住個餐牌都唔知乜黎

禾露都卒左業仲點拍初森2

堀堀做零九

其實會唔會比罪大告？

美音BB 頂上

響日本做野肯定攞左特許先

under歌反CUP

風船は生きている幾好聽

十七單
風船は生きている >>>>>>>>>> 当たり障りのない話 >>> 意外BREAK >>> インフルエンサー >> Another Ghost > 三番目の風

終於有兩首唔係煩膠歌

ok,買type-c

#秋元真夏手機博#

稍微休息會接下來是らじらー！

好期待〜∩^ω^∩

握手會時得到了白草莓♪

後面是麻衣樣

明天要相當早起來所以要加油了！！

屌咩, 板道akb個訪問得akb同舉板
乃團真係湊人數

咁乃團都係派二軍，之前報紙介紹都係on99

禾鳥都2

唔係出二軍，只係出年下組

係唔係要由研究生升做正式，webshop先會有三期生加埋入去

無左研究生制度喇

呢張相好正

留名等方丈做野做到暴斃

左邊

又去湊細路？

我係右邊既

你唔做到暴斃邊有錢買寫真送比我

你又要買乜野寫真呀
泉里香？

做乜連呢度都有搞gay風氣

A禾條女

C? B都無呀！
利申NANASE我內子

柒可以大奶過三槍，玩咩

不用分那麼細，大家都無波

all of C is my

禾老婆有無波都係最正

你死開啦
DD！

禾咁撚專一都DD 咁除左禾柒以外其他一個都唔撚推

一日都未夠

噴火燒死你

七仔c cup

Ererer

娜娜好可愛呀！！！！

C ?

悶過吹水

都唔係丫，禾覺得幾過癮

月月神閃

hina baby qq到

我決定翻睇正話娜娜段replay幾十次

人力封鎖

冇資源到

屌一寶

去晒櫸度啦

OL

玩2次

係要將3期介紹斬開一決決迫人睇

腳

久保豬q到

短髮最高

又係小弟出repo
是次張數為19張

有興趣嘅就睇下啦

生誕祭委員repo遲d先出，打曬成日所有嘅流程需要d時間，敬請見諒

3月4日 千葉幕張
第一部

我終於見到短髮嘅老婆
我真係輕曬機，嗰種氣質好正
已經唔識用文字形容。

2張
(行入去)
万:あ〜リョウくんだ！元気？
我:万理華！元気元気！今日は生誕祭でしょう？
万:そうそう！
我:自分は今年初めて参加しますよ！よろしくね！
万:ありがとう！楽しみ！
我:ちょっと緊張する｡｡｡
万:ドキドキですね〜私も！
(我dead左陣，事前估唔到今日個staff咁足秒)
我:じゃあ、今日もいっぱい来るので、よろしくね！
万:待ってます！

1張
我:あのね〜改めてお誕生日おめでとうございます！(微鞠躬)
万:ありがとう〜本当に〜(佢又微鞠躬)
我:今年は目標は何？
(眼仔碌碌係度諗)
万:今年はね、好きなことがいっぱいする、ファッションのことをもっともっと勉強したい！
我:あ〜万理華ならきっとできる、頑張れ！
万:頑張ります(*•̀ᴗ•́*)و ̑̑

眼仔碌碌

1張
我:ショットカット可愛いいいいいいい〜
万:え〜(傻笑 )どう思う？
我:爽やからしい、カッコイイも、とても似合うですね！
(佢有d怕羞咁笑)
我:じゃあ、私は髪を長いになって見よう！
(佢睜到對眼大一大望我個樣同頭髮)
万:いいかも、いいかも(狂笑)
(我黑人問號.jpg)

1張
我:まりか〜実はね、最初で17枚目のタイトルを見た時、インフルエンザと思った
万:え？(恥笑 )ザじゃないよ、サー、サー
我:(跟佢尾讀)サー、サー
万:そうそう、インフルエンサー
我:インフルエンサー
我:ありがとう、万理華先生
(之後佢仲笑得勁過我)

1張
我:MV観ました！
万:お〜どう？
我:ダンスは難しいそうよ！辛い？
万:全然！ダンス大好きから(好似好有自信）
万：一緒に踊れよ,踊る踊る！
我:私は無理です！難しい！
万:え〜(被鄙視)

被鄙視

哇屌禾睇得明成篇 ching快D去練舞啦 頑張ろ!

第二部

1張
我:個人PV！
万:何？何？
我:早く観たい！タイトルは 伊藤まりかっと ですよね？
万:うん！お楽しみに｡
我:少しだけ教えていい？
万:教えてない！(奸笑)
我:なんで？
万:(繼續奸笑，仲要玩野唔望我)
我:教えてくださいよ！なんで？
万:(我邊講邊被人推，佢都係唔望我...)

1張
(你頭先好野呀，玩野唔望我仲要奸笑嘛 )
(行入去淨係望住佢、係咁望係咁望)
(佢嗰個由下而上望我嘅目光，眼仔碌碌真係望一世都唔厭)
類似啦lol，又冇咁誇張
(隔左一陣)
万:何？リョウ〜くん〜(第一次用d咁嘅語氣同節奏呀 )
(我輸了。。。)
我:いや、何でもない！
（繼續望左陣就推走左）
淨係望真係好撚正。。。

1張
我:最近はね、にきびがいっぱいあるよ、どうしよう〜
万:大丈夫大丈夫、イケメンだから
我:....
万:ん？
(然後我就輕機到被推走)
牙牙牙牙牙牙牙牙牙

2張
我:MVの一番好きなところは何？
万:インフルエンサーはやっぱりダンスでしょう！
我:ダンスですか？まりかの服の袖が顔に当たって面白いよ！
万:面白くない〜あれはね、相当大変ですよ｡
我:え？本当ですか？
我:うんうん！
我:(笑)
万:え？これは笑い事じゃないよ(嬲)
我:(繼續笑)

見到鐵人豬個repo
就覺得佢地已經入左蜜月期

做定人情先

第三部

1張
(同韓仔玩生誕祭唯二嘅外國人連番，韓仔講左我地係唯二嘅外國人之後MARIKA話佢人脈好勁,然後到我)

我:生誕祭で唯一の香港人です！まりか、生日快樂
万:生日〜(超慢咁講)
我:快樂〜
我:生日快樂〜(佢講到巧QQ牙)
我:お誕生日おめでとうの意味です！
万:お〜覚える！！(一臉自信樣)
我:いいよ

係自信嘅

1張
(第三部開始佢著左生誕T,而我係唔記得左帶生誕T過日本，只係著左裇衫)

我:まりか、ごめんね、生誕Tは忘れた…
万:え？どうしてどうして？(傷心樣)
我:香港に残した…
我:なんでなんで(呀呀呀，佢第一次FING手仔呀)
我:本当にごめんね…
万:大丈夫大丈夫！

(玩疊字呀你)

1張
(下一張比較特別，係生誕委員連番，對話以外嘅內容會係生誕委員repo到打，請再稍候)

我:まりか、改めて改めてお誕生日おめでとうございます！
万:ありがとう〜
我:生誕祭楽しんでください
万:うん！！(*•̀ᴗ•́*)و ̑̑

(生誕連番呢張有d短，因為要係幾十個人)

冇500唔好嚟

呢句55好 似曾所識

之前唔係係line傾好左喇咩

禾比夠1000

yen

第四部

1張
(一入到去見到佢好攰，仲係咁索個鼻)
我:生誕祭はどう？
万:うん，ありがとう〜(好攰。。)
我:楽しい？
万:楽しかった｡
我:よかった！感動しました｡
万:うん

(起初以為係單純太攰所以咁，但後來收到mobile mail話原來係花粉症，心痛呀呀)

1張
我:テストです！
万:何？
我:お誕生日おめでとうの広東語は？
万:えっと？生日〜〜
万:あ！忘れた！
我:生日快樂〜
万:生日快樂〜，はい！テスト合格！ (你就想。。。 )
我:え？忘れでじゃん？
BOTH:笑

(呢張有翻d電，但都係好攰feel,休息下啦好嗎 )

打錯

第五部
（休息左又滿翻電了）

1張
(由第一次握佢我很未對佢講過好き,今次就決定試下講下)
(對住佢深呼吸)
我:よし、急にですけど、万理華さん…
万:はい？(佢哄埋嚟)
我:好き！
万;え？嬉しい！俺も好きよ、リョウくん！
我:…(輕機，一方面係因為 ，另一方面又因爲佢講俺,不過照單全收，死而無憾了)
万:(佢笑得好甜呀)

1張
我:おすすめの古着屋はどこ｡行きたいよ…
万:古着屋か〜渋谷！よく行ったの店があるよ
我:渋谷か？よし、明日行ってみよう！
万いいよ 是非是非
我:古着を着て見たいなぁー
万:似合うかなぁ？

1張
我:今日のラスト〜
万:いや〜ラスト？(又招牌扁嘴樣)

我:うん！もっともっと話ししたい〜
万:うん！寂しいね、今日もありがとう〜
我:こちらこそ！また17枚目よ〜
万:待ってます、リョウくん
(揮手)

完，雖然張數要因為生誕而不及上幾次多，但都好珍惜每次嘅機會，我地17單再見

P.S. 生誕委員repo將於稍後推出，由於一整日嘅嘢真係好長將會分幾部出

1)當日嘅準備(朝早)

講下點準備條Lane

2)生誕祭及清理工作

3)慶功宴(少少啦

感謝各位巴打

鐵人豬好波！

鐵人巴同万理華好sweet
レポお疲れ様でした

会長好野

成班姊妹都係MB 500見晒抵比啦

Ching好波#

鐵人豬巴

so sweet

敗仔喎，梗係收佢500萬

跳跳虎巴打

repo

俾member記住係咩感覺

葡萄

有冇著數先

你走開

點解

握左咁耐都矛人記得禾

床友巴走開

照比

一張卷7-10秒
一個婚宴成幾個鐘
500萬計平左你啦

我會同七仔一齊黎你地既婚禮

禾有菊池風磨既樣同山田涼介既身高，都應該有member記住禾

1.65

似Yasu 溝大白成功率一定高左先

みなちゃんのブログで一度募集した、鍋パ組の名前。
あまり集まらなかったようで...
募集してみようかな。なにがいいと思いますか？
メンバーは、珠美、みなちゃん、あやてぃーです。あと私。

咁快玩小圈子

又諗起關醫生

有矛三期生暗號表
唔識佢地d花名

久保同たまちゃん一開始已經有d小圈子

伊藤理々杏=りりあん
岩本蓮加=れんか,れんたん
梅澤美波=梅ちゃん
大園桃子=ももこ
久保史緒里=久保ちゃん,しおり,しーちゃん
阪口珠美=たまちゃん
佐藤楓＝でんちゃん
中村麗乃=れの
向井葉月=葉月
山下美月=づっきー
吉田綾乃クリスティー=→あやてぃー
与田祐希=与田ちゃん

廢桃就好得意，會自己改人地名

ひーこちゃん=火奈子
みなみん=梅澤

梅澤呢排會叫返廢桃做ももっぴ

好擔心廢桃喊到冇人同佢玩

到正式出道嗰時應該會比人拉落嚟

應該比佢一拳打撚死禾

打我喇
本王罪孽深重

呢個コーナー我重等緊与田嘅出現

Center 壓軸出場是常識吧

翻到香港，沉睡下先打repo
好撚攰，三日嚟瞓得四粒鐘

巨巨辛苦了

點解次次全部鋪頭都襯我無錢先減價引誘我

十兆零一分

櫻隊好得意

因為佢地都冇錢

你有錢嘅時候重洗減價咩?

攞飯錢買算
我投降

飯聚抽一位送寫真

寶寶寫真 不了

送baobao直筆

我要啊ching

出席先有得抽

收到風大佬仲會抽其他奶團周邊

携眷出席得唔得

男士 1000蚊
靚女 免費
普通女仔 唔比去

生寫大頭唔計人頭

ホップステップからのホイップ

I am popcorn

my head is popcorn

ポンコツキャプテン

大聲d講多次？

金仔不掂
【金仔發惡】北韓射導彈落入日本經濟水域 距秋田縣僅300公里 | 2017-03-06 | | 蘋果日報

打埋落秋田到地主會唔會破產

打左落去生駒就好多復興秋田既Job

等生駒返左秋田先射

冚家剷

連金仔射支飛彈都要反駒

點解大家都係秋田出身，飛機音越黎越QQ但baobao越黎越煩

金仔射飛彈同寶寶求婚咋

唔知我係咪少左睇團番 baobao正常左

近排baobao老豆襯乃團空虛期好落力俾錢出番組同出新聞

唔知入大白定馬拿豬數總之而家開壞左嗰頭
嚟緊紫團個個出寫真集都要鬥高分

我想請教各位日文巨
鐵人豬巴打個repo話万理華用俺

我想問
俺
僕
私

3個有咩分別？身份？場合？
請指教

你個腦唔正常咪覺得baobao正常

俺咪同熟人講
僕同私對咩人都得，成日有人話男係用僕，女用私，其實wfc

好似話私係女性用語僕係男性

明白晒

咁万理華對鐵人豬巴用俺是咪代表佢地關係已經好密切

都話左係蜜月期

琴子手機mail 060317

からあげたべたい
好想食炸野

琴子將全面進場
有關琴子既野 盡量update
blog除外

大変申し訳ございませんが、ただいまアクセスが集中しているため一時的に圧縮された画像を表示させていただいております。
この画像は保存期間が終了すると閲覧できなくなります。

乃團用個system咁柒真係想打鳩佢
想知其他數字團是咪都用同一個system 🤔

ske nmb都有個ameblo official blog
但係好多都轉晒去twitter, instagram啦

去緊成田空港，見到BBG黎送我機

本人呢幾日會去秋葉原，想問下巴打們邊度多乃團生寫果d野賣？

買左呢本
淺川

我飯SG都咁講, 呢個真係半隻G嚟

做我私家g
身材屈到

買左本寫真集
Btw一入便利店幾本都係佢封面

只要係佢，男的也可

46 po gay禍連連

乃團扶他選拔: baobao, 經理華, 朋

推月+推駒代表乜?

鐘意男人

我覺得花花都算

gay

皇天擊殺生狗里奈

幫你推

推

月, 花, 駒 都推係咪冇得救肯定係曲?

都係 TRIO 駿河屋 之類動漫偶像鋪
如果淨乃團生寫都有十間八間

TRIO

又水人去trio

trio ラジオ会館個間無46野
另一間先有

初入門黎講 goods 佢算最多
唔算水，地點夠方便，買完上飛機

入門

呢兩間比較多同埋價黎講未必會貴好多，有可能平過日拍都唔定，除左呢兩間其他都賣貴好多，但可以當尋寶睇睇

レンタルボックス バルブ
4 Chome-3-10 Sotokanda, Chiyoda-ku, Tōkyō-to 101-0021
03-6206-3410

ラムタラ エピカリ アキバ
4 Chome-32 Sotokanda, Chiyoda-ku, Tōkyō-to 101-0021
03-5209-4088

返到屋企馬拿豬已經包尾出左局

咩節目？

Qさま!!3時間スペシャル

多謝大家既四個正評！

ななみん走左而家乃木坂水深火熱，邊個再反生駒邊個就係鬼。

生駒搞到乃團水深火熱！

死開啦Takayama Busumi

生駒係狗

屌矛poster

七仔手機mail 060317

そんなバカなマンも
ヒムケン先生も終わっちゃう(;o;)
かなしー
そんなバカなマン（富士電視台一個番組）都
万年B組ヒムケン先生都做完啦
好傷心ー

また新しい好きな番組ができたらいいなぁー
如果仲有新既鍾意既節目就好啦

ななせ
七瀬

賣書賣得多過你就要死開
咁個團得返你自己玩晒佢啦

漫畫action好似期期都有超特大poster
得呢期冇

我Center做得多過你無限倍。

屌得一本野買唔買好

原來生駒同禾掘都幾似，唔怪得推親既人都會推曬2個

Amazon仲未有得買

亡目

掘同堀都撈亂，含撚啦你。

你都on撚9既

宜家一入黎(應該唔認錯)就買生寫
認真有錢

Quote錯

馬神做乜今日咁活躍

禾岩岩先訓醒

有人派通常盤咁禾唔買了

嚇死我咩

倒落海都唔比你

本漫畫action 390羊
運費仲貴過佢

總大佬買左幾打飯聚當西餅派

買親碟封入生寫都中二期生cls

飯聚帶埋d生寫黎換

飯聚四月一搞，愚人節可以講真心說話

買埋其他野囉

三月中搞呀戇鳩

矛野好買

運命の人に出逢ったみたい
あなたが迎えに来てくれる
その日まで やっぱり… 待てないわ

四月一搞既話你可以講真心說話

爆你真正身分牙

一開個韓狗po就知你係邊個

驚未

自己同自己講野

祐希ちゃん世界第一

有樣有身材

=/=有身材

真係有啲似ol

我中親都係under ...

成日想寶寶落under嘅一定係想易啲中生寫

冇簽名既生寫邊有用

under + 二期
最好都係得櫻隊

生駒完全唔似 Sakura law

今次多埋三期溝淡咗，希望唔會再係二期+ under

白七花槍櫻堀都中過

櫻隊最好

G龍登出啦 又玩

琴子曾經一個人靜靜地係群馬間店到搵銀魂既GOODS

琴子

鐵人豬巴打其中一個迷琴

正呀，同佢講套垃圾妖尾講到佢好high

FT以前已經垃圾
而家更垃圾

已經冇睇了

妖尾無時間追
諗住同佢講銀魂
睇下可唔可以撩起佢把火

【手機博2017.3.6(5)】#寺田蘭世#
今日ね移動中に
渡辺麻友さんにお會いして
今天移動中的時候
遇到渡邊麻友小姐姐了

挨拶した瞬間に
選抜おめでとうって
聲をかけてくださいました
打招呼的瞬間
她給我說
恭喜進入選拔

前回お話してもらった時も
私の名前や趣味まで知って頂けててそれだけでも
大変有難く尚且つ飛び上がるくらい嬉しかったのに
上次能和她說上話的時候
她知道了我的名字和興趣
我就已經高興的快飛起了

人の事見れてる人って素晴らしいよね
ほんとアイドル界で1番憧れの人です
關注著別人的人真是好人呀
全偶像裏所有人中我最憧憬她

手指咬出唔咬入，唔係生駒乃團有今日？

銀魂可否不要完 [
幾期待真人版

我麻友

同琴子講BL野會發生咩事

七仔: 金庸 你再搵琴子因住比雷劈

NEO屋企裝修預左位擺七仔生寫未?

唔識BL野

btw銀魂真人牌版仲未講幾時播
今日都係發左幾張真選組既相

生駒自己都成日擦48鞋

兩個都推

知你DD喇

唔好老屈。

通番賣國

連登生駒:如沒有生駒關照 48G一早已經死了

事實生駒取消兼任後48G就開始一沉不起。

我有好多寶寶係TeamB遺留落黎嘅罪證

辛苦了

迷駒

見到呢個造型會唔會有不愉快回憶?

見到呢個造型就諗起，為左黎緊個星期日，辛苦左半年既回憶

我迷麻
因為寶寶成日痴住我麻友
所以先有咁多罪證

中左幾多飛?

家姐

同主人合照

Flower通算14枚目となるNew Single「MOON JELLYFISH」が4/26(水)にリリース決定！

初夏の匂いと爽やかな疾走感溢れるサウンドと、小竹正人氏による切ない歌詞が美しいコントラストを描く、Flowerの新たな名曲といえる作品♪
カップリングには「とても深いグリーン」、そして、前作シングルから新たな「カラフル」を収録！！

那有錢！

你唔怕破壞家庭和諧？

家庭成員相處融洽

うわーー 終於更翻密少少

GFable

🙏🏼

日奈子又痴禾鳥又痴禾白

過左20歲可以拍拖了

花花mola mola

いくお真識玩

馬神：死賤種.jpg

大野青: 我都等得耐啦

花是用來respect的

生駒是用來respect的

七仔手機mail 070317

めっちゃ頭いたい！
雨降るのかな〜
好想好聰明！
落雨呀～

今日もがんばろ〜
今日都加油～

ななせ
七瀬

紅字是謂頭痛也

上面譯錯左
頭い 係聰明
たい 係想

頭
いたい 係痛

應該係頭痛

sor

我啱啱發覺譯錯

如果想聰明應該會+になる

日文巨

51個負評是一份尊重,心意

になりたい

不過其實無人咁樣講嘢, 想聰明係講 「賢くなりたい」

開左三日d負評都日日仲有加，懷疑有人開程式刷

乃木坂46桜井玲香、NHKレギュラー抜擢で意気込み

K-POPや韓国ドラマを観るのが好きだという桜井。「ハングルって全然分からなくて字幕でみるんですけど、ちょっと（日本語の訳と）ニュアンスが違うっていうのも教えて頂いて、和訳を挟むのではなくて直接理解できたらいいなというのと、旅行にも行って実践してみたい」と意気込んだ。

泡

明白了
多謝指教

哈泡已out

冇優蛋份

6月到日奈子出寫真

生誕委員repo出爐啦

之前講過話分三章，但諗諗下三章都係太少，會每篇都好長，所以。。順其自然啦！！

我都會儘快打，費事斷太開，再一次多謝各位巴打，希望大家睇得開心

果汁糖 今日開始有個人version

今日係馬拿豬

14號係蘭世
21號係日奈baby
28號係七仔❤️

詳情

正呀！！！！

好喇事不宜遲，第一章 <<生誕祭事前作業>>現在開始。

係講3月4號當日之前，就想輕輕帶過講下事前作業日。
大家都知一次生誕祭嘅佈置都會涉及好多人手整嘅裝飾，所以呢會需要生誕當日以外嘅日子去完成。

先俾大家睇下今次條lane嘅設計圖

今年條lane嘅主題經大家投票決定左為古着屋，但當中包含嘅元素亦唔係只限於古着，
而係包括突顯同代表到MARIKA特點同風格嘅物品等等，例如係fashion圖呀嗰d。

而當中最需要時間去完成嘅呢就係作為lane兩側嘅古着屋嘅"牆"
而d牆經討論後就決定用大大張嘅硬卡紙再人手上色

神奇地今次涉及到嘅大型製作嘅就只有牆，所以就得一日嘅事前作業日，2月4號。
據我所知，嗰日最終係有大約30人出席，作戰左大約9個鐘，不斷修改等等
由一張張灰色嘅硬卡紙上色，最後嘅成品就係咁啦

當然，唔係得一張，而係呢度咁多張

畫曬牆之後，事前作業日就完結左。

優蛋好迷周子瑜

幾時組生駒respect軍團

1. 生駒里奈
2. 高山一実

整9個鐘
好有心機
不過係為個推
我都會咁做

琴子手機mail 070317
(一次過兩個mail)

第一個
ごはんレンジで温めすぎて全然食べられない
個飯用微波爐叮得熱過頭 食唔到

第二個
あー
呀ー

可能第一個果時太快禁左send
應該合埋一齊睇

真心要跪，好用心為左推

欲先善其事，必先利其器

鐵人豬巴請受我一拜

你買晒一套？

係，我睇住佢買

利申翻先，2月4號作業日我係冇去㗎

cls

22本

我仲揾緊網上日文版

事實證明飯偶像會變窮其實係自己問題

最洗錢係生寫

有錢人 點買嘢都唔會窮
窮人 越買越窮
咁本身窮真係我自己問題嘅

預左

咁m小姐呢

o殊～

CLS
不過其實禾都驚會睇唔明同唔記得d人名

15日了

6月出寫真集

應該最低限度都入8本左右

8本
派比手足？

其實好唔好睇
利申睇開jump d王道野

さかぐち,坂道,のぼり坂

呢到有矛人推都係其次, 唔係香港點派

1. 睇
2. 放書櫃
3. 放床下底
4. 香港睇
5. 放香港嗰書櫃
6. 放香港張床嗰床下底
7. 後備
8. 香港嘅後備

<<生誕祭準備(1)>>

每個mb生日嘅時候，生誕委員會都會係之前唔同握手會場集合飯嘅message再送俾mb，不論係推邊個mb都歡迎寫，咁我地都唔例外。

今次就考慮到想俾MARIKA方便d拎翻去同收藏，就冇用傳統嘅message card，而用左一塊大白布嚟收集。因為真係好多人寫，最尾係3塊大布

另外生誕委員呢就會係以另一個方式寫message嘅，今年呢我地就用自己各自設計嘅postcard。

(在此特別嗚謝麻油巴幫我設計同整)
我寫左嘅內容就唔po啦，同老婆兩人之間秘密

睇完真夏BBG 228問嗰篇blog
我都好respect佢

Karin 3月13上有吉ゼミSP

後備
即係點

d飯都寫得幾長下喎
唔係一句生日快樂咁簡單

之前我都寫過生日mess
都係兩三句

唔識日文真係乜都無得寫

萬一是但一本有咩花 / 唔見 / 皺左都可以即刻更換

花左都換

唔喺香港點喺香港睇同放香港

咁我遲早都有一日要翻香港咖嘛

巴打咩地頭

遲早有一日派都得

日奈子禾條女
同埋總大佬都推日奈子
等佢派就得
又慳返

<<生誕祭準備(2)>>

終於到左3月4號當日啦！！

因為條lane當日佈置要裝飾得好快，所以我地要事前做個問卷統計下大家當日可以幾點到。
咁有唔同時段揀嘅。

最癲嘅有係會場出面過夜
(平時握手會場嗰d人係藍色地灘area其實係要過夜，先到先得)

我初初就以為自己住千葉好輕鬆，所以揀左7點到。結果。。。
7點半先醒

趕頭趕命衝去會場，一去到就有野做啦
首先呢就要係唔同嘅圖，相等等嘅背面痴定雙面膠紙，唔係好多姐，百幾張度

貼完之後呢，基本嘅準備就完成啦，等工作人員放我地入去整。

咁係等嘅途中呢，就係交收嘅好時候喇。
每個生誕祭通常都會整/訂d goods係專屬委員嘅，每年嘅種類都會唔同
咁有紀念價值嘅野，當然係要入手啦。

呢件5000円

呢個就400円

下一篇終於講到佈置啦

巨巨ADORE

有張圖重復左
個手帶幾靚

誠意收樓上花左o既寫真

星期六握手套衫
不過握手會著淺色衫太少見，自拍都差d認唔到

唔好老屈呀師兄

保持到 1:13 equilibrium

小心比M小姐發現

想知邊個正皮多d

you d fun son

發現咗之後得兩個選擇
A) 推佢落坑, B) 推佢落坑

C)分手

媽我得左啦
下年去慶應EXCHANGE呀呀呀

D)發生命案

yogadane~omedetou

学年ビリのギャルが1年で偏差値を40上げて慶應大学に現役合格した話

學霸在日巨

Grape
おめでとう

下團乃團執笠

文春表示密切關注

那有錢！

下年經理都走啦

熱戀,連泊,熱海/箱根

咁咪exchange咪出坑

會喊

飯個偶像姐 唔洗貢癲既

收到wind你聽七仔solo......

你聽水玉模樣聽到喊

由你講出黎

點解6月11乜都無

有あさひなぐ

開始睇未?

鐵人豬巴準備委員會婚禮祭

john

#堀未央奈##堀未央奈手機mail#
今日辛苦哂你！
我和misa 馬拿豬 教主 一齊去到勁撚遠做野(｡･_･｡)
今日係咁9up，笑笑笑笑笑笑笑♪
笑到好撚攰！好攰！笑
未央奈

現正招收會員

入會費0円

呢排係咁丁丁到個人病病地

傳教士

John

我好正常囉
袁木好誠實，李鵬係我地最偉大嘅領袖

幾時派

咁多人訂咩

從來唔po其他人既野

做咩入50本

「アップトゥボーイ」「UTB+」編集部‏
@wani_UTB

(設問)画像の人物は怒っているようです。その理由を推察し、下記のA・B2つから選びなさい。(10点)
(A)もう!! 与田ちゃんのオフショット引っ張るな～って、私のオフショットもまだアップされてないんですけど!!
(B) #アップトゥボーイ252 買ってないよね!?
#山下美月

鐵人豬巴
real rice
仲入埋慶應

好想要本寫真有桜隊唇印

Karin今日又更blog

今日同個棋士去山形縣做talkshow
同果邊小學生捉棋
唔夠捉

溝埋達達

人生贏家

THIS IS

cute

3月5 琴子 迪馬上nogi no

b站有得聽

Great

✌🏻🙂✌🏻

不了，唔想跪玻璃

仲要係型棍子

イケメン、海外育ち、在日、慶応ボーイ、日本語上手、

簡直就完美

twitter咁打已經過萬followers

平胸派

ADIDAS 打手

老公先有

女飯見到都濕晒

早抖

我都濕晒

宜家既新飯仲識唔識隔離果位姐姐？

禾條女

流哂口水

平過男人

已射

仆街聽朝midterm依家先第二份notes

呢個就認唔到

呢度手足多數學總大佬裸考

西野七瀨

去廁所睇notes 咪得

大佬問飯聚bbq好唔好
定係有冇其他選擇

Physics有埋答案都計唔翻條數出泥 溫到天光訓個半鐘算

放題

BBQ燒寶寶直筆

你黎唔黎先

驚禮拜六冇位

平唔過禾就得

計數科就早抖啦

一講燒baobao直筆即刻淆青

會員禾堀禾條女入一入黎，想同你決鬥。

ドルヲタ

姐姐 仲有follow佢睇佢日常點滴

搵人霸爐囉

有幾多個姐姐

總大佬點睇？

總大佬打緊fifa

然後笑牙狗出局

其實cafe最好
不過搞左幾次

犯罪訂左日子未牙 要考呈分試，唔知媽媽俾唔俾禾黎

成班男人

海外人士又矛得去

垃圾

生出嚟係男嘅都得罪你

下面隻腳嚇親小妹

定到食咩就得

小妹陪你

3/8（水）22:00

「#乃木坂46 ・桜井玲香ファースト写真集『自由ということ』スペシャル」
#桜井玲香 の1st写真集「自由ということ」発売記念特別番組の配信が決定

番組では桜井玲香さん本人が出演

婦女節快樂

今日唔得閒打repo

乃木坂46
新曲「意外BREAK」MVでカートレースに挑戦

跑跑卡丁車

貼完zip就即刻出pv

乃木坂46 『意外BREAK』

發生咩事

陪下MB都好既

有d怪

疫病神

<--都幾似呢個樣

世界一 祐希ちゃーん

套衫好正，期待出生寫

109

on9白

係香港應該係成日比仔呃既港女

棵樹好慘

好可愛

扮on9炸，應該呃死仔先岩

咪又係冇錢冇計傾

how much

一萬蚊白麻

咁嘅價買少幾set生寫已經夠包起一個月

ok deal

ななせがいたからこそ、僕はここまで頑張ることができたのだ

二萬蚊1Q我都肯

唔夠30秒就冇晒2萬

禾俾

三期已經有一半人係賣晒要加場

２月上旬に埼玉県にあるカート場をメインに撮影されたMusic Videoは、普段はかっこいい４人の女の子が、カート場ではいつもの事を忘れてレースに夢中になる姿を描いています。
白石麻衣が何を忘れようとしているのかは、ラストのシーンにヒントが・・・。

成晚流流長大把嘢玩啦

連續3期

Another ghost又係成個mv feature緊禾鳥

推鳥推到上火星咁濟

即係神七之後推麻友咁

日奈著咩衫都好都會有陣エロい匂い出嚟

錯了，之後係推三期，係見到將來的

已經冇資源冇新番

cut經費係為左儲錢比三期

中村咁得意都冇咩人氣咁

屌咩
做咩唔出禾鳥

hina baby 真係好墜M

呢集nogiten改變左日奈baby一生

好明顯睇得出係發育成長得好健康

action

今朝佢出門口 話我偷偷地攞左佢既野 我問佢攞左乜嘢 佢話:丈丈你偷走左我個心
OK you win 今個月唔放假搵錢

忘記咗nanamin

人都走左啦 仲要成日比你班CP黨提起

會唔會係咁
雖然合情合理, 但$ONY應該唔會再搞nanamin喇呱

火奈子：不了

呢個頭有d似平手豬

我都覺

希望七仔開拍順利🙏🙏🙏
拍好左我飛過黎睇

香港係咪無得睇?

未知

七仔都開始有老態了

俺の娘

呢d片點會拎去香港 想睇就自己去日本啦

廿歲頭都老態
BTW如果飛去睇無字幕會睇到 同訓著

經理華真係好鬼童顏

mcl

年尾飛去睇

秋天上喎
邊會擺到年尾

我既年尾指10-11月
應該去埋握手

年尾握手團

22 歲咋，死Sony

好心痛

禾吊死佢

寶寶點做野架

收到風原本係baobao女主

個鏡頭近到

你搵返你寶啦

生駒會唔會同秋田縣割席，話秋田不代表我

d 塔

加推未

禾推禾柒果陣你都未出世

玲香

未
唔推廢柴屬性

鍾意佢夠廢

１GB SD 卡
笑死禾
咩年代

前幾日有人寫文 反擊玲香廢柴論

棄花

有無得睇下

本寫真有男人

是咪有呻吟樣

我都差唔多時間去

推廣琴子時間又到

桜隊好cute

櫻隊表露真性情

有邊個

U and me

睇左工事中整估人上集

第一個整估就係揾mb試食爆谷
突然間彈晒d爆谷出黎

第一個就係七仔
試食爆谷 第一下被嚇唔知頭唔知路
當然做得好自然
原來七仔唔鍾意食爆谷架
Take2時 果然有晒心理準備
反應真係差左少少
就算想演over d 都唔得
演技有待磨練

第二個小百合
小百合第一個反應同七仔take2反應一樣
無乜驚嚇成份 正係識得傻笑
Take2時 好d 但都係扮唔到驚嚇成份出黎

不過其實咁樣整個爆谷又唔係幾驚既

第三個到朋
黎個某個staff拎住堆磚扮唔小心跣親
跌堆磚落朋到

朋第一下真係有嚇親加上唔知咩事
到Take2時又係有晒心理準備
知堆磚幾時拋過黎
順勢同d磚一齊訓落地

第四個到日奈baby
都係叫mb試食 食完睇下邊種高級d
但要蒙眼 蒙左之後 換左個staff 變左黑柴
日奈baby揭開個眼罩 好認真講過答案出黎
但無理過但staff變左黑柴
工作態度良好

第五個到花乃
今次係掉個氣球入間房 吹漲佢等佢爆
花乃係Take2度幾好戲 唔錯

第六個就係一寶
同花乃玩同一樣野
不過Take2就演得over晒
睇得出係假
不過著短裙好養眼

第七個就係真衣
黎個係個staff同真衣傾節目内容
然後有條友扮喪屍嚇真衣
第一次嚇到真衣死下死下
個cam行近d 真衣都嚇左嚇

到Take2時
真衣同個喪屍sraff傾個走位去演
個效果出黎好好

今次個整估節目可以考下mb演技
不過有待磨練啦

綜合黎講，七仔滿分

唔記得第一定第二Take淨係掩住塊面勁得意

我睇到都呆左
廢到

少少淫

AV角度

淫蛋

巧撚正

明ching收左呢兩套啦......

比我知道當初邊個撚化我玩生寫

我一定會搭時光機返去阻止佢

投降輸一半得唔得呀！

屌!

好高汁喎依兩套好撚想要

Another Grost幾好聽
佢地三個跳得好型

掘掘成日黎食禾

睇清楚咩黎先啦屌

辛苦晒牙囡

cw都要咁樣跳

万理華剪短左頭髮
係17單同黎個mv都盡顯型格

無咩錢，岩岩呢幾日入左幾隻玩具

其實三張既set 我多數得張大頭想要

仙氣

禾堀禾駒禾條女

人越大越難約齊朋友食餐飯
一個話4月中先得 一個話5月中先得 一個從宜家開始就一直都得 個個就係我 因為我就係搞手
利申 做搞手慘過做水泥工

Ok

牙牙牙牙牙

躝！

Me迷柒架喎躝乜牙

呢set巧正不過矛錢

買呢個應該抵D

呢set七仔二百分

條裙好靚

金毛look咁mk既

1001

訓教

永遠係寫真集見到肥秋嗰幾隻字先醒起呢團人佢係有份